如果見到不明來歷背囊

作為良好市民
如果見到一d不明來歷既背囊放左係垃圾筒，郵筒隔離

個背囊又有一堆濕泥

我應該點做

求教

拎入金鐘站交比呀sir